想搵返一個好舊嘅故 上郵輪出事 要殺人 食人

雷達壞咗 海上迷失 投票 殺人 人食人

船長被利用

原來無出公海 係做人性實驗

星夢郵輪

係隻船上面一百日果個？

記得睇過但唔記得咗名

[求生日記]我與外間失去聯絡一百天

呢個？

Thank you

想搵故 好似講咩十二次世界末日

lm